「黑警死全家，一個不能少」藏頭詩老師飽受壓力下 今登報道歉

香港電台視像新聞 RTHK VNEWS

【何栢欣登報道歉】

孔聖堂中學署理副校長何栢欣，日前在個人社交平台貼文疑似針對警方，學校校董會一致決定，即時終止何栢欣署理副校長的職務，但可以繼續教學工作。

何栢欣今日在報章刊登聲明，指帖文並非原創，而是轉引其他網頁。他指未有察覺文中隱含其他意思，得悉後已立刻刪除文章，並非蓄意傷害任何人士，對任何人造成傷害或困擾，包括對有人攻擊辦學團體及法團校董會，深表歉意。

另外，他又對於有人發放不實言論、作人身攻擊，及公開他及家人的資料感到極度遺憾。

#香港電台
#孔聖堂中學
#何栢欣

文字獄

痴撚線

做老師就一定畀人針
好心就醒小小, 呢啲口講咪算
fb ig等就唔好貼呢啲嘢
衰咗又要道歉

同埋我一直覺得喺香港作乜鳩藏頭詩
無鬼聊
直接講黑警死全家啦屌

即係直接認同白色恐怖？

唔認同唔等如唔存在。

支持唔等如鼓勵呀低B仔/有棍嘅女。

一來文字獄痴鳩線
二來雙重標準藍屍做就無事
好撚嘔心呀屌

唔認同又點
咪又係要登報道歉

一招解決 $10000立法會困境

點解做老師就一定要俾人針對
老師就唔可以有政治立場
點解唔可以貼
我都唔贊成何副校要道歉
因為佢都冇錯
藏頭詩 作得到嘅人根本係好有創意 係值得欣賞
而唔係屌人好作

between 我覺得口號一定要有後著
正如 解散警隊 刻不容緩
之後呢?
重組警隊 還我公義

當年wtf個老師都俾人屌到

好可惜到依家仲覺得跪係有用
冇用嫁
跪左班共狗只會再進呎

真係好悲哀

老師俾人針，呢種白色恐怖係唔應該出現
你係好醒識收埋，但同時做緊自我審查
默認同屈服於對方嘅勢力
以後就唔會再有老師敢出聲
可能就係因為大家都好“醒”掛

越認低威就越助長哩種閪屎風氣

校董會，我會記住你地

你針對既係黑警唔係警方
枉你做老師都咁撚蠢

rubbish

講得出就唔好道歉咁肉酸啦
老師呢行真係幾廢
同頭條新聞高下立見

diu ...

黑警死全家

煲底見

香港已死

點解d名人鬧黑醫護 又冇事呢
鬧黑警死全家就話政治 唔講得
仲要俾人情感勒索

post得出都已經好夠僵
坦白講我唔會怪佢道歉
佢係一個人面對教育界極多老屎忽化石

我地係到討論
而實際上都係得佢一個人面對
而背後有冇俾人威脅啲咩，無人知道

你都戇撚鳩
冇言論自由呀 ？

少少野就跪，仲點教學生

所以仲用fb 都on99, 又實名又冇得undo

睇字面意思唔算好跪

唔知呢度仲有幾多人仲用緊本名開fb啦

你身邊點都會有幾隻篤灰狗

可以點做

一個不能少

咁同屈林慧韡有咩分別，
人地根本冇咁既意思

幾時開始老師咒人死全家要革職？

夾錢登報譴責間學校會點？聽聞直資

以言入罪

全民反警暴，你明的。

點解黑警係微博侮辱醫護可以無事，但係對老師空姐就要審查社交網站，唔可以認同白色恐怖

都係嗰句
唔認同又點
咪又係要登報道歉
做到咁樣衰不如當初就咪貼啦
一係就堅持到底

文革近了！

有撚用
形象好？得民意？ 學校有損失？
裝修最實際

好肉酸 咪大大方方認左佢囉
又要玩呢D又要登報 真係好樣衰
叫人點撐你

垃撚圾 跪黑警

你冇做錯到

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

ON9 文字獄

屌

如果係區選前嘅民氣
啲團體一定唔敢比壓力教協
因為有人收割成果
令運動完結
藍絲先敢放肆

係左膠同黑衣人害死佢

連登典型式blame the victim

連登仔至叻blame the victim

收嗲啦你 又講埋呢d廢話

唔奪權仲會咁

以言入罪?

又鬧返個受害人

連結支援

可憐呢位老師

登報道歉仲當眾 跪係地下嗑頭有咩分別?

雖然間學校係ON9 痴撚線,

但係另一方面 係咪代表手足要跪又要求? 係咪真係咁低賤?

真係唔係幾想屌同路人 但真係可唔可以有少少腦袋

係咪唔記得左8個月既事?

而家叫你坐監 要係法庭面前跪? 說好的反抗?

藍屍畜牲就無後果

你咪繼續唔好抗爭囉
醒少少
反正以你邏輯
出黎遊行示威比黑警打
係唔夠醒目

之前有兩個藍屍副校都無事
一個當街叫人除褲屌佢 另一個ig話學生係曱甴

垃圾局長不如講兩句

認同，有可能屋企人都比人起曬要脅
不過連登係只要你唔肯為革命失去所有野都係會屌9你

文革

你要繼續撈，就係冇尊嚴

你呢個問題就好似女人著短褲短裙都應該俾人強姦既爭議咁，我地都知道強姦一定錯但係保護自己既野都係需要做。

直到強姦犯都被消滅為止。

又叫人裝修

即係唔出聲明就炒?

何老師，撐你

一個副校，分分鐘一個人撐起成頭家，比人篤灰，fb出句咁嘢都只係表下態呃下like, 其實無實際作用，但如果認屌黑警，分分鐘工都無埋，我明白，而家唔到佢任性，唔到佢揀

真心好討厭啲仆街藍屍，助紂為虐，人在做，天在看啊!

好撚ON9, 要登報為自己係fb既私人言論道歉, 咩世界?

好易破解啫
搵個人扮中立
同時作兩篇詩
一個係黑警死全家
一個係暴徒死全家
睇佢點搞

因為暴徒佢地覺得係手足
但都可以指番黑警架嘛

痴撚線!

咪就係，佢應該堅持自己有言論自由

而唔係「係咩?! 原來有藏頭詩?! 對唔住呀! 我真係唔知! 我係藍絲嚟架! 唔好炒我呀! 我立即登報道歉!」

佢咁撚樣，簡直兩面不是人

藍絲同事唔會信佢真係唔知有藏頭詩

黃絲學生都睇佢唔起，敢做唔敢認

學校唔會再升佢做副校長

做人可唔可以有返少少骨氣呀，如果有顧慮，唔敢做突出嘢，就縮返入老母個閪窿度，唔好衝出嚟柒

如果做咗就唔該企硬啲啦，我作為黃絲都為佢感到羞恥

同班復工醫護一撚樣，踏出咗第一步，就咪撚縮返轉頭啦冚家鏟!

黑警死全家，一個不能少

一係就唔好係fb講嘢，一係講左唔好縮

之前叫人同佢扑嘢嗰副校道歉未？

何老師 我唔接受你既道歉
因為你根本唔駛道歉

真香港人會明白你受緊既壓力
無問題 , 加油， 多數派支持你

你咁諗我唔太認同
強姦係錯 哩個係不變嘅事實
但唔應該驚俾人強姦而選擇自己著褲
明明自己鍾意著裙

為咗某啲嘢而去做一啲自己唔鍾意 甚至違背良心嘅事
我覺得唔得

你喺大陸落黎㗎？
點解覺得白色恐怖係合理？

唔好為咗間垃圾學校委屈自己啦
肯行出嚟 就一定有一間啱嘅學校會適合你
我母校連校長都會喺fb鬧黑警
泯滅良知你對得住自己咩

其他同路人最多都係投訴同輿論

個間學校既學生同校友手足準備好未
你地副校高薪厚職 有家庭有事業都夠膽出聲做手足
老老77 學生先係間學校既真正老闆
佢有事你地唔係唔幫拖?

香港越嚟越CLS
黑狗真係行撚哂
撐警屌人就冇撚事
港共政府好撚嘢

我都記得你班傻鳩話一世都唔原諒警犬
可惜就係佢地人工gogogo
你班撚樣一味上網打飛機「我唔會原諒警犬」
「黑警死全家」
但現實就係一見警犬就走佬
攻都唔敢攻
然後話自己「時代革命」
覺悟不足就收皮啦

痴撚線 現代文字獄

有言論自由點解唔堅持
脆低咪自己證明左冇言論自由

黑警死全家, 一個不能少

Example of blaming the victim

可唔可籌錢登返報屌鳩班狗？

我地有咩可以做可以幫到佢？

咁先岩
跟著落黎係群眾力量點清算藍絲學校
學校比壓力老師 群眾就要比返壓力仆街學校

講個笑話 香港有言論自由

香港地做老師要做聖人

俾人起底都只係極度遺憾？？

點解要道歉？ 私人時間做乜都要你管？
CLS世界

最撚叻係你啦 得未?
On9

嗰啲垃圾準備升職入教育局做添
對黨咁忠心

巴打 你條底線都幾低下

班狗話男女殺冇事
開香賓冇事
曱甴冇事

道乜撚野歉呀
你都冇錯

有冇人知校委會有咩人

我哋廢到連個老師都保唔住

兒登係咁

咪因為佢就算踏出一步都知唔會夠人撐囉，醫護夠幾千人插支旗出黎啦其他人有冇跟呢？呢大半年夠成堆勇武又拉又打又姦又被捕啦，諗起死左啲手足就流兩行眼淚life goes on，被捕個啲，宜家去親法庭黎黎去去都係同一班人聽審變撚哂condom。又話兩百萬人，去哂邊？ 某班人仲日日繼續吹舊風玩番制度內抗爭，大佬搞左咁耐賣足市民咁耐，你地慢慢等到2047啦。

另外嗰三件呢？

係 兒登仔

登報⋯⋯
教育局幕後操控班仆街只會多謝你支持文革批鬥

但都係個句
孔聖堂校董會
你班人唔死都冇撚用

你話個acc 比人hack 左大家知你9up 又吹你唔漲
直跪肉酸到

你又唔係本人你唔會知道佢點樣被學校施壓 點樣比藍絲騷擾，好可能身不由己先會咁樣講， 「扮唔知」係一個落台階，等件事更好處理 淡化件事，將影響減到最低
我地要做應該係煲大佢同埋呢間學校有幾仆街，而唔係怪責返受害者囉

on 9

弱智

道乜歉，學之前個藍屍撚樣話個ac比人hack咗咪得囉

好大壓力咩，唔覺嘅

淆底咪企唔硬囉
屌你 肯企出黎但唔夠硬都要俾你鬧冚家鏟

隻死警狗報串 隻死警狗叫

又blame the victim?
人地比人逼到要跪
你唔去指責壓逼果方面

叫醫護快d 中病毒死果d 老師又唔捉

屌!!
文字獄

唔接受 你冇做錯到

死仆街光頭警講又無事？

一定要為校長申冤

包括對有人攻擊辦學團體及法團校董會，深表歉意。

校董會

呢幾個登報未

千萬唔好，夾錢登報 放呢首詩

最撚醒係你啦 去做人大未

跪佢老母咩 反正都比人針 肉尻酸

得罪講句，你都幾撚戇鳩

點解要跪 咁撚多學校 東家唔打打西家 橫掂喺呢間學校都唔撚洗上位。

黑警殺人放火都唔撚認錯，點解要認衰仔助長他人氣燄

2020年仲問點解

點解要道歉，教育界冇人幫拖？口號革命？

因為公權力唔係你手
對住班狗講話佢地無良心 都比人打十棍爆血
你覺得香港重有言論自由咩?
半言論自由囉，佢鐘意搞你，你講黑警死全家，三萬Ｔｈａｎｋ都可以收律師信

唔認同還唔認同，但現實就係咁
一係你就反抗，一係你就接受
不過反抗唔一定成功

好多人已經靜哂，仲長乜期抗爭，長期抗爭唔係要靜，係要長期地活躍

CLS,有必要道歉咩?黑警死全家,一個不能少.

唔跪就教育界全藍

香港人會輸
因為從來都無諗過團結
係國泰 係醫護 係學校
每一樣野都係無團結

港共只要一個一個擊破就得

去到最後香港人只會係香港無話語權
因為最後一定係全部野比人控制晒

屌 咪撚咁唔公平 清算埋藍絲啦...

推呢個

屌你老母

咪撚Blame the victim啦屌你老母

依家先知政府有幾衰？

係咪比689威脅殺全家

做老師係條街篤魚蛋食都唔得啦仲話講政治理念

不撚嬲都係咁唔人道

消息指登報的不是本人

有人被道歉了

失敗撚可以退場未

有冇首詩睇下

那尼 ?

下？跪底？
幾多手足唔跪？
直接話佢地錯有咩問題

東廠宦官督灰 蒙受文字獄

仲唔明受硬唔受軟垃圾正苦
唔撚做lo

學校垃圾

又一屈服在強權底下
可惜可惜

屌你老母
有朝一日口講都俾人打壓批鬥
你就話講出來做咩
心照就得啦
點解做老師要俾人針？
今日針得老師
他日你做咩都要審查
中意做人隻狗你就死上大陸啦屌你老母

渣ga

哈哈哈，跪得好，原來香港人最撚鍾意跪

又鍾意返工又鍾意跪，正一奴隸獸

靚女就唔好出街啦
好心醒少少 著多d衫或者化到個樣柒d先好出街啦
blam the victim最撚醒目

佢如果咁醒咁精
洗Q做老師

唔好意思借個位

[入嚟推下行動Post] 831半周年網上集會

見佢好似仲有2個細路
唔跪工都無埋

佢而家都叫仲有得教

直接屌柒班狗同學校

除非香港人可以團結

唔係炒下一個，針下一個，好快變到國泰咁

唔屌得

有特權

真係好賤！

原來真係有武漢腦炎

唔割

被政權迫害可理解

痴撚線好似返返去60年代

文革黎啦，批鬥開始

三毛又開工

你啱晒啦好無呀天才

戇撚鳩，一陣間登完一樣照炒鳩你！
你未蝕撚埋啲登報錢！

屌好撚嬲呀
我地都要瘋狂舉報d藍屍

好慘呀
點先可以幫到佢
好嬲呀玩埋文字獄真係痴撚線

DLLM，道乜L歉，幾L多藍屍係社交網絡鬧人，最終呢？
乜又係不了了之，佢哋話齋，收工後就有個人社交，與學校無關。

黃色教育圈

同醫護罷工一樣，
復工又被五毛帶風屌班醫護，
完全抹殺佢地努力
心淡

冇言論自由？

支持黑警

其實會唔會個副校係真心膠

.

好快到文革

認同

瑪嘉烈個醫生你點睇？
就係個個跪完俾人鬧就話佢都係受害者，唔鬧得，但佢自己有冇反抗過？佢跪即係縱容緊加害者，佢都係幫兇，咁點解唔鬧得？